# Проект по курсу Java-разработки в МГТУ им. Баумана | 2020

Проект по разработке приложения CubeMaster.
В данном приложеннии можно будет собирать кубик рубика на время с помощью клиентского приложения на андроид. В приложении будет генерировать формула(скрамбл)
по которой кубик надо будет разобрать. В клиенте можно будет рассчитываться среднее время за последние 5, 12, 100 попыток(Это необходимо для сорвенований) .
Затем данные о сборке(Время, скрамбл) будут отправляться на сервер, где будет составляться рейтинговая таблица, 
а так же можно будет отследить свой прогресс и проанализировать сборку.

### Используемые технологии:
  - Авторизация: JWT
  - Клиент: Java (android studio)
  - Web сервер: Spring
  - Фронтенд: Vue.js с использованием библиотек Vue resource, Vuex, Vue router
  - База данных: PostgreSQL

### Cсылка на клиент: https://gitlab.com/akcenengr/cubemaster-client